人權法案最後限期 香港時間12月3號

法案主要提案人、共和黨參議員魯比奧（Marco Rubio）辦公室周二表示，扣除周日及感恩節假期，特朗普簽署《人權法案》的最後期限將落在下周二。

緊張

提返 侵侵唔簽係自動生效 veto咗我地先仆街

veto左係阿侵自己仆街, 因為佢會變左同國會/美國人民作對, 對佢連任或者
被彈劾都係不利

耐心等待

每年review 一次，係可以保到香港穩定

簽咗啦

已簽。

簽咗？點解冇新聞？

cable有

BREAKING: Donald Trump signed a bill into law that expresses U.S. support for Hong Kong protesters, a move that will strain relations with China and further complicate the president’s effort to wind down his trade war with Beijing.

燒山？

FAKE NEWS
實情係當勞侵係要驗認豬乸係一個信守承諾而唔係無賴嘅國家.
本身中英聯合聲明已經提供咗足夠保障比港人嘅喇.問題係豬乸抵賴,單方面毀約之嘛. 咁豬乸肯照住協議做齊, 世界根本就唔會有家下咁多嘢.
2007年雙普選,家下2019年喇,屌你.
一回歸就即刻嚟公安法,人大釋法咩港人身份定義..............